# Spark

### Task1

Найдите все пары двух последовательных слов (биграмм), где первое слово «narodnaya». Для каждой пары подсчитайте
количество вхождений в тексте статей Википедии. Выведите все пары с их частотой вхождений в лексикографическом порядке.
Формат вывода - word_pair <tab> count.

**Пример результата**:

```
narodnaya_apple 100500
narodnaya_zoo 42
```

### Task2

Дан ориентированный граф. Необходимо найти длину кратчайшего пути между вершинами 12 и 34 графа, реализовав алгоритм "
Поиск в ширину". Если кратчайших путей несколько, выведите первый. Обратите внимание на критерий остановки алгоритма. В
рамках оптимизации вы можете остановить программу раньше, чем закончится поиск в ширину т.к. нам достаточно одно пути.
Выходной формат: последовательность вершин (учитывая начало и конец), разделенных запятой, без пробелов. Например, путь
«12 -> 42 -> 34» должен быть напечатан как: 12,42,34.